如果政府每人派$100 超市現金券，相信條例支持度最少上升30%

我第一個支持